有冇人知kibi呢加靠咩為生

收入邊到黎 見佢好似全職youtuber
但佢條channel又無咩人睇
邊到有錢食飯，租studio 同埋拍片

無人識kibi剩係識睇netflix

我估係直頭冇乜人仲有留意佢
Search佢yt 佢一兩個月先一段片
好難怪

啱啱手多見到cctvb訪問佢屋企水浸段片
View數仲多過佢絕大部份片

kibi 不如加入試當真啦